點先可以分左手冇手尾跟

問佢借錢

中出即飛

比我！我要

放裸照同公開畀我地睇

系唔系豬扒？

Jm9

飛機場？定系插入唔爽？

半夜打篇野比佢
講完點解想分手+祝福佢之後即block
唔好比佢有回覆嘅機會
利申:試過，但文都懶得打直接block

但佢仲有啲野係我hall到
我都有啲野係佢到未攞返

調教應該好好多

BDSM

甘咪拿拿交換返d野之後就永不聯絡

震蛋塞裏頭，距一定周身軟，跳舞～(￣▽￣～)(～￣▽￣)～

捆住距先，再用dildo插

邊度

問佢要唔要番 唔要就扔
或者直接扔

寄比佢囉 有幾難
話唔方便要見面拎嗰啲一定係想打分手砲
我當時咪又係咁分
自己啲嘢喺佢到咪當送比佢囉
咁小氣學咩人拍拖

好差嘅壞習慣係撩鼻屎定食腳趾

一係你送係佢到既野就唔好要，佢既野你就執好比佢朋友轉交比佢。係佢回港前做又得，回港後做又得

咁點解當初會一齊

斬隻手出黎點都要流血嫁

屌

冷暴力，
條女閪痕，狗公開始埋身。
你就唔嗲唔調，自製綠帽俾自己帶。
跟住屌佢出軌，分手再同其他囡囡呻，扮可憐，再食女。
利申，試過，好work。前題係條女有吸引力有狗公埋身先。

咩料.....
係靚女定豬扒先

啱啱睇到你比嘅例子 真係cls

最多運費貴啲姐
樓主究竟想唔想分
想分邊到黎咁多野顧慮姐
自然有辦法架啦
咩都唔好講，一於分咗先算
最緊要唔好拖住人

唔撚係掛 你條女光頭架。
依家呢個年代有女就有狗公架喎

下次帶眼識人啦 鬼叫你唔了解清楚就一齊

唔會 甚至飲凍野都會特登墊張紙巾費事啲水滴到落枱

想識

I mean 飲完就蓋返好

做乜咁睇唔開

咁祝你早日分手 搵個另一個更好

用嚟提醒自己沒有最癲只有更癲
我建議樓主都係唔好分手

話自己其實係gay架

樓主睇唔開先

佢啲習慣應該由細到大 外人好難改到佢

block咗佢

樓主同我一齊

講左呢句先block佢

原來巴打諗法同我一樣

慢慢疏遠佢

掉咗佢啦

我當年都係wsapp講分手。。。
因為已經去到唔係好想再見到呢個人既地步。。

咁咪啱最好啦

同EX友誼賽就不了 玩到無野好玩。
呢個做法最精髓係個EX會覺得自己虧欠左你，但永遠都唔知你先係幕後黑手

救救莫雷拉

你要有心理準備
當面飛好易失敗
通常佢氹你一兩句
再幫你分析返成件事其實唔一定要搞到分手
之後你就會開始心軟
開始忘記當初見面嘅目的係分手
之後就會分唔成
Or
分到成pat屎咁，
好似藕斷絲連嘅感覺
利申：試過當面飛，10次入面失敗咗10次

樓主都唔愛條女

等佢返嚟就俾返啲嘢佢
然後講埋分手

你就煩點樣無手尾，話唔定人地一早想飛你，係等你出聲先咋傻仔

係就好
快啲飛我
我好想戴帽

咁多少都有d手尾既

屌
咁係仆街冇手尾
點解仲咁多藉口
直接分啦

其實樓主係咪俾條女綠帽左自己唔知?
一個女仔再唔識拍拖都好
都唔會半個月完全唔聯絡
除非當係狗公

不過佢啲習慣咁難頂

樓主同條女扑過未

唉飛完先發現就算佢幾唔掂，我都係愛佢

直接講 樓上個d唔撚知咩心態

你真係好撚衰

咁都有仔…

先得果一兩個禮拜無見有咩問題
你又唔係正印

咁咪返撻lor

好核突呀屌

做咩負皮我

BLOCK柒佢

送比我

屌

你確定你真係拍緊拖？

好似我男朋友